慈雲山車房爆炸案 技工誤殺罪成囚8年

2015年釀成3死的慈雲山車房爆炸案，一名39歲車房技工被裁定誤殺罪名成立，判囚8年。

Cls咁就囚8年

人肉路障死幾多都冇問題

屌原來張相就係呢單野

最尾幅圖

警犬食屎啦

教訓d打工仔唔好當自己係老闆

搞唔掂唔識做咪比老闆做

自己又要堅持

當間公司係自己咁

個老闆可能心入面笑

好彩個員工自己落手炸

2015年拖到依家先判
香港司法真係on9

屌 點解個僱主無事

炸死左

於火災中，兩男一女死者分別為車房男東主胡漢偉（47歲）、一名男的士司機陳錦波（61歲）和車房相隔閣樓的寶光鏡業女東主伍靄霞（65歲）

Rest in piece

條友無牌架

個技工除比比人影到正
其實可以咩都推哂落僱主到
死無對證

還押咗5年 判完都走得 on99

社會寄生蟲警曱圖出現